想問下日資公司個做野風氣係咪好好多？

係咪日本人管理既公司，就唔會咁多交波高手，或者呢樣唔關佢事個樣做唔到個啲閪人？一係就乜都唔得閒，老細叫就仆住做,其他人搵佢就冇期呢啲撚屌？

依家中資公司做，大部分都係呢啲撚屌，好辛苦，但人工福利又好好唔想走
老細又係最好咩都唔好搵佢個啲，同其他team既老細溝通，叫啲大粒過你幾級既人幫手做野全部我自己黎 日日返工都好辛苦 唔係做野辛苦 係同啲閪人交手真係好大無力感

日資公司最唔好嘅地方就係成日要開埋啲冇用嘅濕鳩會，為開會而開會，啲阿頭成日出黎講廢話

但啲風氣係咪個個都真係做野
唔係推來推去

你就想，咪咁天真啦

日本先多交波高手

有無睇半澤直樹。
上司の失敗は部下の責任
部下の手柄は上司のもの

你on9 ?

港資仲好過日資。。。

其實港資日資中資都好
都係睇個老闆開唔開明同young 唔young

日本仔做唔到既野個波就會落左喺香港人度,
你話交唔交波？
仲有日本上司講野永遠大聲過香港上司，話之你同級。

返緊日資，濕9野多過好處
1.返工第一個月已經應酬左幾獲，日資好重視同事聯誼，間中仲要自己拎錢出嚟
2.無數會要開
3.日本人地位高過香港人，就算同級都好
4.底薪低到令人髮指

超講紀律同論資排輩

on9 日資，低質到....

「日資公司個做野風氣好」

挑戰本年之星? 香港依家資訊咁流通仲有人講哩D 笑話
唔係以為隻狗會笑呀嘩

畢業第一份可以做日資
之後咪鬼做，人工又低又當你狗咁

利申：之前做間日資駐深圳廠八年，架佬成日問我とうして，煩到嘔

我做日資, on9 足以形容佢地既工作能力同態度

on9
我就做緊啦 個個a字膊

日本同事果種on9 唔係一般人可以想像到。

日資超地獄

做過日資，冇病假制度要用自己AL頂，屌。

罷工最好